有咩嗜好你係好有興趣，但無咩能力做到？

作詞

本身好鍾意文字意境，尤其鍾意八十年代淺白到肉嘅歌詞。奈何自己無咩呢方面嘅能力，只能夠停留喺欣賞階段。

食model級既女

一夜屌7次，但最多仲係只做到6次